VTC 係堅on9 唔係扮

屌你老味停課都算撚數 姐係唔撚assignment 係想點
驚俾學生裝修所以又唔撚開 咁姐係以後唔撚洗讀啦
仆街學費又唔撚退 係咁叫我地e learning 我真係唔撚明

你有冇比佢偷偷叫你返去上堂

i大係咁上下

已經開始俾人叫我地返去上堂
究竟係驚俾人裝修啊定係搏俾人裝修